【突發】公司宣佈罷市一天

今日一定要出嚟支持大家
大家加油

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生